所有黃絲今日唔出街，你話會點？

大家見到狗渣今朝癲成咁，係專登俾傳媒影到！目的係等勇武大力反擊，越亂越好，跟住淋病出嚟宣佈香港進入緊急狀態，區議會取消！

趁着三罷，所有黃絲唔出街，等狗渣喺街亂噴、亂打、亂捉、亂撞嘅都係藍絲，你話局勢會點？

冇理由敵人準備好個局仲走入去！
真係要痛擊狗渣要攻其不備

推唔到呀！有心人幫手呀